荃灣中心樓盤 開放半小時吸近10組客參觀 終貴10萬元沽出

樓價稍回落，觸發剛性需求，荃灣「上車樂園」荃灣中心，一個正在出租的單位，開門30分鐘予人睇樓，即時吸引接近10組客參觀，並錄成交。

據區內代理表示，荃灣中心05座中層D室單位，租約將於本月底完結，業主上周開價440萬元放售。不過，上車客擔心單位被租客「住殘」，紛希望可以睇樓。在「疫市」下，業主今日﹙15日﹚約了租客開門30分鐘，立即吸引接近10組客參觀，終以450萬元成交，較叫價高出10萬。以單位實用面積324方呎計，呎價13,888萬元。

據悉，原業主於1980年斥17.9萬元購入上址，持貨40年賬賺約432萬元。

遲啲肺炎全球爆，呢個業主要跳樓

落荃灣等小巴都有排等

勉強叫做好過荃威嘅

D樓好似好舊

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

連登仔真係麻撚煩

荃灣人感受啫
講交通
愉城以上既落荃灣市中心都要一程車
但交通唔方便 小巴繁忙時間長期排長龍

講附近校網
荃灣最差最廢個幾間中學都係個頭

講配套
荃威個街市廢既 要買餸都係去街市街或楊屋道
好在都有百佳惠康
餐廳就唔多 但都有啲茶記既
屋苑商場就算吧啦

所以咪呢個價囉

荃灣中心啲凶案太深刻

舊到仆街，又唔算方便，又唔平、我寧願買嘉湖

楊屋道好似有個新入伙屋苑 果個好唔好住?
利申: 租租

荃威可以住大d?

近citywalk2期個個新盤？
係正荃灣西都幾好 鄰近商場街市巴士總站黨鐵

係呀 新婚夫婦貪佢唔洗搞咩就住得

買左個個仆街了 道指又跌2000

10萬都唔係錢。。供多一
？一一年半載

都仲可以賣貴10萬
港樓真係痴撚線

CLS
平一半就差唔多

係咪比啲工廠大廈圍住嗰個
好似係王子工業大廈隔離

半個鐘已經有10組人去睇樓

都話理得乜柒肺炎
世界末日,外星人攻打地球
樓市繼續gogogo

公司成班同事等緊跌買多層收租，跌少少大把人接

港樓真係避險資產

認真
上個星期睇樓要排隊

香港樓市真係平行時空黎